仆街唔小心搞大左條女個肚！射精落去浸死佢有冇得諗

派多幾個仔去打死佢

千萬弟子兵隨我指揮

😕

是可以的，不過要用其他男人嘅精先有效

我咪其他男人囉屌
出左trip兩個月就同我講有左

黑b

放心啦，個b已經冇啦

你又知
唔通你就係我d弟子兵之一？

抵啦

路狗我立即屌你老母

爸爸 唔好顏射我呀

十萬禁軍教頭

每個男人都係一個將軍

叫你老死埋單咪得囉

who